邊個同林鄭傾，邊個就係鬼！！

傾閪咩！

用橡膠子彈傾啊？

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

推

公開傾就即管可以聽下佢噏乜鳩嘅
不過唔好期待呢條垃圾俾到d咩出嚟囉

民記小心會比人威脅擺上枱 請必要時暫時解散佢 記住你地只係一個發佈資訊既平台

相信亦無人敢同佢傾, 今時今日邊個可以代表全部人

隔住2米水馬傾？

agger

傾,但只會放低五大訴求,唔出聲等佢答

上次同佢傾

5個有4個坐監

還隻眼先傾

6位烈士, 800位義士
三次夾埋470萬人出黎

3個月以黎不斷講緊
五大訴求 缺一不可

push

還番隻眼俾人先傾啦!

正解

仲有今個星期嘅和平理性非暴力就是給勇武派時間充電，買裝備，維修裝備

我反而覺得點都傾左先，睇下佢再講乜野，到時後先再諗下一步，因為咁樣可以帶出幾個msg。

1, 我地唔係只係為左搞事，我地都想香港好。
2, 我地勇武又得，理性和理非又得。
3, 退一萬步，如果林鄭又講癈話，到時候可以有再一步的計劃。

總括而言，傾我覺得就一定要傾，咁咪拎番五大訴求黎講，我知咁樣可能無乜用，但等林鄭親自面對公眾俾人鬧下佢都好。

ＲＥＡＬ
咁撚大５個條件係度
１）答應／唔答應
２）答應／唔答應
３）答應／唔答應
４）答應／唔答應
５）答應／唔答應

大台不代表我，同樣連登不代表所有人，好難有人代表人傾

去會面..
都係做錄音機

5大訴求

唔答應

再問

你條7婆講既所有野都唔會聽..再問!

咪玩啦 五大訴求係哂到 有咩好傾？yes no question都要傾？

你要傾

起碼你做到少少野

比啲籌碼自己同人傾先得架

獨立調查同撤回就最易做

咩都唔做就想同人傾

收皮啦屌你老母

傾佢老母